行城門水塘都送院

班行山打卡撚有冇咁廢

酷熱天氣警告下，本港發生最少十宗行山意外。六人下午一時許到粉嶺龍山行山，在流水響水塘附近時，其中三人不適，報警求助，飛行服務隊直升機到場，將兩人送往東區醫院治理。另外，西貢蚺蛇尖下午有四名行山人士懷疑中暑不適，由直升機送院。一名老翁在馬鞍山行山期間，感到胸口痛，亦由直升機送院。沙頭角谷埔、荃灣城門水塘及衛奕信徑，下午共有四名行山人士中暑，報警求助。

另外，十多人中午在大嶼山黃龍坑行山期間，其中一名女子意外跌落瀑布山澗受傷，朋友救起她並報警，直升機到場將她送往東區醫院治理。

同NBA班友冇分別

人地起碼冇冷氣 nba個班開哂冷氣

卡都未打就暈能左，不過都可以係白車snap幾張既 #博盡無悔

咁撚廢玩下藍波咪算
係都要挑戰自己去行山

挑戰自我牙ching

行山1：0 blue ball

漏屎水漏到缺水

係屋企都熱到差d入院
仲去行山

再係醫院影張吊近鹽水豆既呃多幾句 take care

東區醫院真係唔得閒 要收成班直升機客

只可以話D人幾on9. 咁既天氣去乾曬。

早死早著

問題夏天暴曬行街兼三兼四
反而行山肯

咁奇怪

YES X_X

著運動bra打卡呀

以前讀書好多同學話行山攰call飛行服務隊話自己蕩失路可以免費坐直升機。話坐一次直升機好貴要試試。

熱到me哮喘